知道自己拒絕過嘅人結婚個感覺點咁怪

最近有個幾年前鍾意過自己嘅女女私底下搵翻我ig direct同我分享佢就結婚

明明以前係我自己拒絕佢
而且我都肯定自己冇鍾意過佢而且拒絕我地都仲幾好朋友 只係耐冇見面唔覺唔覺就疏遠左
但都仲會隔幾個月閒聊幾句互相問好

知道佢結婚其實都戥佢開心 但自己又會時不時諗翻個陣如果接受佢又會點
成日諗如果以前某啲位決定唔同左又會點
近排諗到夢都發埋好on9

有冇人有相似經歷
係咪純粹我自己毒得太耐

手機打字手殘

吃不到的葡萄

都係既 我都覺得自己幾酸
但明明唔鍾意人

推

Ex生左仔

抵死

當日睇唔上人
依定先黎後悔

唔係鍾意就無謂浪費人時間啦
同埋我諗住自己唔會毒到今時今刻架嘛